{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 에덴산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数がいる場合には追加料金が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。 追加人数を申請する場合、ペンション管理人と事前にご相談ください。 追加料金は宿泊しなくても発生する場合がありますので、ご注意ください。 最大人数を超えた場合には、入室をお断りしており、予約の際にこの点を考慮してください。 ペットと一緒に入室が可能なペンションを除いては、一般的にペットは許可されません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)をご利用いただく場合、追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約は若干の時間差で誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できません。予約の際、予約特典として個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、駐車場、ファミリーなどを利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合、追加料金が発生します。追加料金は当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を申請する場合、どのようにすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を申請する場合、事前にペンション管理人とご相談ください。追加料金は宿泊しなくても発生する場合があるため、予めご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室はお断りしております。予約の際には最大人数を考慮してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "一般的に、ペットと一緒に入室できるペンションはありません。ただし、ペット可のペンションも存在しますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。イベントや付帯施設の料金は状況によって変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複予約についてどのように対応していますか？",
            "answer": "予約は若干の時間差で誤差が生じることがありますので、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでの入室はできません。予約の際には保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる施設には何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、駐車場、ファミリーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 536
    }
}